想知邊到有冰賣？

狗屋

7仔

香港各大警署

佢地唔賣俾我